James blunt 岀咗首新歌 Cold

好似無人講？

首歌係 you’re beautiful 14年後嘅續集版
姐係James blunt 跳咗落海浸咗14年

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲未死

好似無乜人識

新歌好正

老左好多係真

好正呀

真心覺得Cold係繼James Blunt頭兩隻啲之後最好聽嘅作品

近期好作囉

入面件白tee同you’re beautiful 同一件

james奔速入

之後成套衫褲都一樣

15 年, 原來佢變左水行俠

佢終於覺悟左, 就算以後都唔能夠同個女仔一齊, 都要出番黎搵番溫暖

個live acoustic version正撚到

係，清到

首歌幾好聽 但佢把聲老同沙左勁多
無以前咁touching 咁起雞皮
做咩要過左咁多年先出呀 歲月不留人

acoustic 仲正過mv版
啲feel翻哂黎

有翻以前啲feel

係

第一個唱片真係最正

好正 但佢老左好多

u are beautiful真係好神